［動漫囡囡圖］轉自台灣反共網站，有興趣可以入去睇下

我地係lolita with fishball

好想要張香港單人黎做wallpaper

係幾靚既 食魚蛋仲配合埋香港人獨有閪口閪面

西口西面先正

滿洲?

大陸其實有滿洲人後代 祖上被中共逼害 佢地係好反共

早兩年打機識到一位滿洲人網友 如果唔係我都唔知

你聽都未聽過可想而知中共有幾打壓佢地

台灣大波過香港

無錯呀 台妹不嬲大波過港女

再睇返幅圖
台灣有槍
滿洲有野性同刀

我地有黃傘同魚蛋

内文有 高清版

放大見到魚蛋黃傘黃絲帶港英旗剪影真係好warm我地做既抗爭係海外真係有人睇到

滿洲御姐

Thx 巴打

jed

香港個隻好正
頭飾洋紫荊 黃遮 黃絲 魚蛋
遮入面仲有剪影 好有心

個剪影有古惑

港英旗